其實要cut 前鏡做full screen 效果 NubiaX 既設計概念真係唔錯

可以用盡後背多余空位之余 自拍都可以用番主鏡 質素好之餘既慳位又實用

部機咁樣衰點拎出街見人？？

更何況用中興機實會畀人恥笑，中興啲機仲老土過華為

faceid點算

呢個設計簡單解決咗，自拍要用差啲嘅副鏡頭。

又可以 正面用曬全個mon唔使有m字額

要自拍或者做vlog youtuber加一支condenser咪夾住喺個電話前面向著自己影咁就得，真係幾好

背面冇full screen 不了

余你老母咩支那狗

余余余，咁都無屌

部機厚咗，雖然都係同啲智障手機殼差唔多

條柒頭叫水果就已經露撚左底啦
高連兩登好多打手用大陸 sourcr, 打唔到香港字

能樣, 七頭, 卜街

舊登我已經笑柒數字人打唔撚到香港字

白痴
自拍就係要濛先叫靚相啊
唔只係大陸仔，仲係死毒撚

水果 水果 水果

吹呀?

點用case

但係用唔到保護套

厚左，用唔到殻，後screen易壞

其實我都睇中左，對側指紋情有獨鐘

齋講概念其實呢兩年d大陸機唔差 比起外國brand來來去去都係果d

但咁就突顯到佢地技術仲係爭咁d 做出黎個樣真係

唔cut前鏡都可以做到full screen㗎喎...

依啲概念我肯定外國brand唔係諗唔到，只係一早就會比人ban晒
只係支國廠冇諗清楚就做埋出黎

要兩面mon離做乜？

乜都好，block柒左垃圾先